華為PR：中國不能失去華為 結果底下中國網民的留言紛紛翻車了

華為皇帝 vs 翠皇帝 砂塵暴大決戰!

都是繁體字的?
大陸網民?

可以揀轉正體字顯示

全部繁體字，當人低能咩

吃草都不怕

網易新聞有得揀顯示字體

中國網民：愛國買華為！感謝支持華為！讓孟晚舟女士早日回家

開香檳慶祝啊

主播那麼豬，不想看了

condom

轉哂iPhone好難？

護旗手：孟同志我們會盡快把您救回國的！

孟：大家別著急

不能失去毛澤東

失去左華為就冇得偷資料

希望等到華為收皮個一日